ifc 橋上有狗專影途人，小心

呢條pk

推到有人用手打甩佢部相機

Pish

SORRY 借位POST 留意呢個人 ALI 係鬼

幫手推